［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 223

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

睡醒了

中到正一正

bb

你啱啱瞓醒咪今晚唔洗瞓

照鏡子也很擔憂

糖醋魚

點會
我好訓得...
而家繼續訓都仲得

咕嚕肉

不用擔憂
心事bb很帥氣的

死魚？

係

出事了 生多左好多粒暗瘡

希望聽朝食到大快活早餐

有女朋友但係想試唔同既戀情係咪唔要得

羨慕吧

精神出軌

不

想試下同性？

想幾點
叫醒你

冇事的！
飲多啲水

一樣咁靚仔

無精神出軌對象既

想唔想而家食

控制唔到自己就唔好拍拖了

真

即係咩？
鳩痕？

迷惘緊，唔知呢段係咪自己想要既戀情

咁邊有第二條戀情比你試？

有咁嘅諗法好似都正常
但係你而家冇對象啫
遲啲呢？

有咁嘅跡象 一係你唔係真係好愛你女朋友
一係你開始悶
唔好害人了

Yo

其實你咁問，係因為佢比唔到安全感你？定你地淡左？

太好東西無力佔有

唔準話我豬豬賤㗎

女朋友帶你返屋企食飯，伯母問你用邊隻口罩

好好笑

好暈

真係好食

想同你交換手汗

打算裝起佢

我有諗過要唔要分手去開展一段唔同既戀情

宜家又唔出門口又戴口罩
其實可以番鬚

攬到實錫返兩啖夠唔夠

有無食藥架？

而家分手嘅話
你會覺得點

巧

用黎撥人？

yo

要開始自卑了

淨係想要新鮮感就唔好拍長拖啦 累咗個女仔

有第個對像？

6點

Heyo

不了

個腦有個爆旋陀螺

睇黎都係鳩痕

冇唔自卑過

撥邊個

+1

冇問題丫 唔好醒左再訓番喎

你心目中想要嘅感情係點樣

仲要周圍撞

我係最特別㗎

會起唔到身的

有時呃下自己都要

俾我打兩下可能就冇事啦

對戰緊

是但啦

teeth fish ( already out home )

走了

叩你門

仲要有火花環

浮狗

咁之後呢
再番轉頭搵而家呢個？

我喺你屋企樓下了

擺到明

發燒了

比狗做功課未

我覺得
你鍾意就好了

花心到

次次都咁快既

我

我都唔知，但係總係覺得我想要既唔係咁

好似有又好似冇 頭暈心口痛想嘔

我call醒你？

咁你揾極都揾唔到咁點
成世單身？

打錯字tim
我exchange 果時有留的三個月

我光速到

分啲自信俾你

唔好

咁就瞓多啲覺

後面csi嗰個

青龍聖獸太勁

想去exchange

諗緊不如改番做子非魚

當而家嗰個係咩？

尋晚就黎瞓左廿個鐘

我都知道聽日會係no offer
雖然已經expected 但係心入面有少少難過

有兩個 後面嗰個正啲

Son not fish ok

其實無啦啦拍拍下拖問自己，呢段戀情係咪自己想要，即係都唔係太愛啦，點會無啦啦想試第二段戀情架姐，連登仔建議：分手

騎牛搵馬。

我好懞 ，師兄tg長講好無

hello moto？

Weak

是

我冇tg 你有咩就喺度講曬佢

但係你可以用呢段時間好好地休息
搵興趣愛好

外母

Sleep >> fairwood breakfast

統計下呢到有幾多青頭

me🙇🏻‍♂️

諗下

yes

好想去
明明期待咗好耐

每一諗到分手又覺得對佢又唔係去到無愛了

唔好搞我bb

有點甜

咁你都唔係好鐘意現任

我八點起身
要call你麼

我好貪心的

緣份黎既 上帝早已預備

你果d係唔捨得
你夠唔夠膽講你對佢100%愛？

真無tg

咁算啦，我自己諗清楚啲我想要啲咩野啦

等緊你食早餐了

想要你ig

暈

你嘅期待同你嘅能力未成正比呢

倒不如真係俾自己個腦抖下

食早餐要靠自己的意志力
外力係唔得

今日青？

你都係想搵個水泡啫...

呢個世界有上帝嘅話
佢一定喺上面笑到仆晒街

真ar
我頭頭好靚

我下個站UC

我朝朝都等你的

上帝什麼的

我都知我係好廢的

哦

點解有咩唔可以喺度講？

唔好害到人地女仔

驚現任知

想點

我排緊隊等佢6點鐘開
做第一個

可能兩個都係男既呢⋯⋯

若要人不知 唔好咁白癡

唔係你廢
而係你未搵到適合自己嘅

可摸耳俾一段時間自己 完全唔擔心呢啲嘢
真係放鬆

知你威啦

佢話女朋友

可能兩個都係女

機會喺眼前自己唔識好好把握

第時生仔最驚佢係嗰種好信主嘅weirdo

不搞gay

學識要好好準備了

咩呀 男男都會叫女朋友架

我可以

耶撚

唔捨得

我唔識了

想你撥

有信仰我冇咩意見
但係唔好講到佢會幫你/佢好萬能咁

早餐
魚
心事
Namjoo
who else join

搞gay很好

撚會

我都唔知架

唔想撥你

我也

耶撚唔好扑嘢呀
淨係同童貞maria扑好啦

好

唔知幾耐冇食過早餐

唔好玩的

乖 唔好諗咁多了
focus喺自己有嘅先

轉個彎到 食早餐未

係然後係咁叫人信教話信主得永生
有冇睇過George colin講主

半年

本寶寶考mock呢

我都唔知自己有咩

你真係唔識

有啲真係好誇張

我依家係騎牛穩馬既賤男嗎？

未必的

你唔愛我了

FaceTime breakfast

又懶神秘

你仲唔早啲瞓

@ali

你都無J

茅
得閒睇下
最鍾意呢啲嘢

有個信教嘅frd
佢同我講 佢覺得神有好多時應該行開咗

Ok

愛你先唔撥你

去發掘
暑假同你周圍走好冇

想同你性行為

利申尻up

Yeppie

我識外國嗰啲
要政治正確的

少少啦
有咁嘅諗法又唔係唔正常
但係對另一半好唔公平的

不如facetime教我做bio

淆底要利申

佢講十誡好正
癡線神嘅安排嗰啲真係頂唔撚緊

婚前唔可以將碌鳩插入閪到
但係可以做曬所有其他嘢

等廁所中
要沖涼

冇j就唔搞得gay麼

Flying spaghetti is a legal religion

其實咩都唔重要
你想試新戀情咪去試囉，你宜家都想試啦，你唔去做你自己都唔甘心，呢到無人唔比你做，你想去就去做，如果你唔肯定你地將來會點既，你宜家去試第二段啦，可能會比起你宜家更開心更長久

都話我冇咩所謂

我好鐘意研究宗教

Bio得3你肯定要我教？

外國
呢到香港
愛港d啦

會去搵的

唔鍾意要依靠另一個存在嘅感覺

想加

問起都要講大話

呃得呢樣 就呃得第二樣
反映下
要傾的

因為我青頭

我都okay但係有啲宗教真係不敢苟同

我想要帶你去浪漫的土耳其

神嘅安排冇所謂
但係唔係純粹依靠神囉

例如邊d

我bio得1

你睇淫野！

冇嘢睇 不了

冇錢

傾傾下原來去左叫雞

嘻

你唔會我真咩都唔識

大陸歌

即係有

唔鍾意啲將神睇得太重要
例如
將醫生嘅功勞歸去俾神
之類嘅

但係人總係軟弱
有依靠先可以生存

我就嚟變外國勢力

冇
0 post

俾你挨豬我幫你研究下

你大力

好少有人鐘意研究宗教

係靠自己好過
我明有時想搵到依靠 心靈寄托但係唔好迫人
同埋我唔鐘意嗰啲冇意義嘅教義
憑咩要以呢啲嘢綁架一個人對宗教嘅忠誠

冇嘢睇的

唔使了

有嘢stalk

點解唔靠自己 係我理解唔到嘅嘢
莫名有父權feel

mormon

Stalk人

咁將就下
上我屋企算了

係咪唔嬲啦

Muslim其實都幾正

呢d唔掂
我基本上靜係接受到幾個主流一神宗教

Flying spaghetti

我真唔識....

梳囉

0/10

你叫E字頭或者o字頭嗰兩個教
我誤人子弟

呢度大把

其實我唔鐘意大部分宗教

因為宗教唔再純粹
有好多人利用宗教了

幫你全家祈福

我自從之前翻完間邪教教會搞到我對基督教都好小心同恐懼
成日驚d人用基督教嘅名義 但其實係異端

對根本宗教都好污糟

咁鐘意咩宗教

其實唔係幾鐘意凡帝崗果d搞政治

宗教台

我覺得滿天神佛的

真主偉大

問鄭秀文

我有讀過古蘭經的
Muslim比起catholic嗰啲教更加貼地

洗唔洗咁隱晦

根本on99

好耐冇見

會認得到的

爆笑左

我理解唔到點解啲人第一個多謝神而唔係醫生
就算醫生係有祈禱
佢都係用自己嘅努力
不過我冇信仰 係難啲理解

真係有呢啲人

咁搵d唔會令你自卑既

成日歐洲有咩事就出黎摸人個頭

天主教係最離地的
伊斯蘭教同新教係最正常

信神唔一定要有人地lead住呢

生意嚟

架架架

冇

耶撚好痴線的

係
但係有人嘅地方就有政治

架！！

諗起改詞

我都覺

信主得永生嘛

最討厭就係性別唔平等呢樣嘢

同太多人傾計 爆dm

傻雲

同埋權力

始終呢d宗教全部都係古代社會
一定有性別唔平等

no
我意思係佢唔好加把口話邊個唔好呢個唔好

永生到就唔會有人死啦

係啫

同埋同性戀
乜撚將啲千古罪人變成同性戀

茅錯

我唔明佢地諗咩的

要你帶我了

我所有social media platform都壞晒
正常點會冇人搵我

尤其父權

你個腦都壞左

真係好唔鐘意天主教

永生意義唔係人肉體嘅永生吖嘛

得一個

將過時嘅概念帶到現代嘅人

信就上天堂
唔係就落地獄
根本death threat嚟

今晚冇乜新人

係

大佬你唔好咁痴線啦
又搞camp要人地變直又剩

所以聖經其中一樣我唔同意係反對同性戀

佢咁勁就唔會有人病啦
咁如果唔係肉體，佢造人果時分咩人體同靈魂
全部all in 一舊野得永生

太柒就睇唔上

例如唔好著mix fabric

佢意思係信嘅人死咗會喺天堂有永生

Exact7ly
迫人跟幾千年前嘅嘢

呢樣根本on9

冇聽過

你哋傾啲咁深奧嘅嘢嚇親人

宗教不嬲都唔跟潮流㗎啦

有人講左啦 你太慢

咁咪幾好

我唔想要afterlife
我想真係死
唔洗對住成班on9

叫毒毒帶你出去

兩樣都想了

啱 但我識一個天主教徒係

得連登冇壞

睇到佢地唱聖詩就笑死又心寒

但係記住喎
神好愛你

呢個世界邊撚度會有耶蘇

咁洗禮即係vip?

隔離位

拿你唔信我係你嘅自由
但係你要落地獄囉

ok我落

Same死咗發覺原來都死唔去咁 都係咁
好撚攰

冇徵女友

祈完禱，dse都係得2

完全係強迫

有好多都係人地斷章取義
變做自己鍾意嘅嘢

我都係

仲嬲喎 哼

都要有既

神嘅考驗嚟㗎

洗完同未洗有咩分別

點解㗎

咩

成日諗如果死咗咩都冇
咁我會點算
晚晚都會有一剎那諗到死
之後驚到要叫一聲

你邊間教會架

帶我行山

考完再plan

叫佢落地獄

咁驚

要等南仔番黎吸人

洗脫你嘅原罪
人生而有罪
因為夏娃同亞當食咗禁果 應該係 如果冇記錯

去咗邊

好惡

睇佢係虛偽嘅人定係開通嘅人

每朝都唱
我係神嘅話真係煩死

死咗咩都冇唔舒服咩

仲要祈禱 做乜都要祈禱先

manipulative god

仲要奉獻！！！

我可摸耳徵你做我男友

做愛前要唔要祈禱架？

唔舒服
好驚

死咗咩都冇 意識到冇 完全消失咗幾好

落地獄有咩唔好
唔見得差過而家

可能要

嘗試多了解先反對

兩個傻豬

你只係過客

你見到我邊句反對呢句無煲貶成分

驚咩
終於有一刻可以脫離煩囂 唔洗再為咩咩咩而煩惱
咩都唔洗諗

唔知 我都係up下

小學天主教
中學基督教
兩個都唔鍾意
都會逼我信

冇野要自卑啊你 料仔好好的

神叫你love your neighbours㗎

係架

我都係 愈讀愈唔鐘意

我讀咗15年 但係一路都唔信有呢樣野

love你屎忽

我平時負責陪行架喳

點解姐

幼稚園小學中學都係濕鳩天主教

讀咗16年基督教學校 都仲係無信

但係改得幾好笑

假的

做連登教徒

狂飲水

幫你抹手汗

你越逼我我就越反感

lub u

做屎忽教徒

女人嚟

最愛你個屎忽

冇汗喇喎

我揀失業

唔想
我想有思想

迫你聞我屎忽

可耳

兩樣都唔做
兩邊教會都去下 聽下人地點行佢地嘅路
但係唔好用宗教嚟侷限自己
信神係自己嘅事嚟

求陪了

我好小器

幼稚園都係天主教

係同埋愈睇聖經愈覺荒謬
為咗要唔知邊個表示佢對神嘅絕對忠誠
要佢殺咗個仔奉獻俾神

唔是啦

gchi

真
最緊要相信自己諗嘅野

咁係你完全唔想死

腎仔唔痛了

你食屎

亞伯拉罕

最大敵人

我酒仙

我好乖的

愛你

啱

Dllm都癡撚線

頭先抹乾左

飲咁多實要屙夜尿

咁係唔關事的

舊約聖經特別荒謬

誇張手法
但係人係好蠢
真係有啲人會信

仲衰過你對我

係
宗教係生意
但係信仰係自己的

你永遠覆佢嗰陣都勁有才

隨時可以 真的

我有諗過因為驚死所以諗住快d死
咁就冇咁驚

嗯

打機

架架

信唔緊要 認同同吹奏先恐怖
苦行嗰啲真係cls

聽咁耐點都記得
細個鐘意當故事聽

做住兵先好冇

而家沖涼定一陣先沖

Okay

你巧傻

唔沖

飲到肚脹了

搵人捉走佢

我有時真係會唔沖

飲多啲水會瘦的

真

兩兄弟 一個貢獻種嘅嘢 一個貢獻動物
神淨係接受動物嗰個
我到而家都理解唔到想表達啲咩
cain冇努力過咩？？？

但係佢又點解要殺abel

要add佢Ig傾下計了

突然fun左

真....心痛如絞

諗住冇咁多回憶
就唔會有咁多嘢放唔底

唔小心訓著左咪要第二朝先沖

香港既天主教好似係紅底

睇黎要搶走佢先

反而新約聖經強調嗰樣嘢先係現代社會應該相信的

我都唔想的

我啟發到心事bb

我唔沖涼會死的

諗起古埃及文明嘅宗教嘅創世論
係唔知邊個神打飛機然後個世界就從此有生命定唔知尼羅河or both

我都試過 真係太攰

未沖涼唔會訓落床

支持

等暖啲先？
利申未行過

咪係

一樣

之前陳日君咪黃

想訓你張床了....

一齊飲多d

最唔鍾意碼頭嗰邊周圍sell人嘅
俾人捉住傾計幾次了

打飛機係真係打飛機定咩

@心事 要做野了

好

好幸福

英雄所見略同

通常係邪教先會咁樣傳教

你要做嘅嘢係令自己少啲遺憾
要令到自己就算聽日死 都冇嘢好後悔

我可以做咩

人嘅問題
唔係宗教嘅問題來

射落海
跟住萬物就開始誕生

自慰

唔後悔咪更加放唔底

係因為老母唔比 所以先咁

omg

我覺得還好
但係唔係好鍾意吹奏耶穌嘅內容

我成日都係咁好痛苦

臭汗老泥+肉味

我sell你Ok?

魚魚
攬

咁耶穌係主角嘛

嘩屌......

勁

慣左就唔會訓落床

咪係
我要信嘅一早信咗

點解會諗到依啲嘢

好似以前狀態好d
唔知點解係呢到冇咁好...

後悔你更加放唔低

要記得自己只係過客

太攰

首先要加你ig 再加佢ig

Sell u?

你真識玩

係 由細到大都係咁

可能仲年輕
未有咁快想面對死亡所以特別驚

腳仔 其實宜家天氣算係岩岩好

大佬我上咗好多年聖經堂喇
俾我抖下

隔離位要招架唔住我地了

Come

巧悶

！！！今晚好多舊人

埃及古宗教好注重性的
啲神成日扑嘢 如果冇記錯

主角就應該要有缺陷

擦背 一齊沖涼

Coming

等佢感受下我哋嘅厲害

今日做咩咁多嘢諗咁

驚都冇用啦

上聖經堂我都好撚痛苦

主角光環啊
主角永遠是最強的

夜晚通常食粥的

你唔準再扭的

@魚 don’t jealous me

Angry u

我知
但真係好撚驚

有個神有好多個胸 好似係

巧想有人陪

都係要死

wtf

Still angry

每次都要諗你d公仔咩意思

飲水

Yes

咁咪越嚟越醒

blocked

將驚轉化成動力會比較好

我深思熟慮過要唔要信的
但係我好肯定我想依靠自己多啲

呢句對於我嚟講可以應用喺宗教方面only
唔需要人地認同呢

Dllm

料仔羨慕了

真
咪撚逼我信ok

冇水飲

個身冇郁就得番個腦可以郁

比更好嘅待遇佢

升級流
主角有好多技能

大家都係兵 我有咩好妒忌...

@心事 我係兵！？

冇咩感覺

老師：點解你地咁諗啊？
同學們：做功課做到想死啊屌你

因為我電話影相差

可能因為個身冇得郁所以狀態冇咁好了

唔係咩...

打針狗係越黎越醒咁解？

唔記得淨係記得佢地啲壁畫成日畫到啲鳩好長
有時啲內容同成人漫畫冇分別

你估吓

很想要吧

我最驚係再見唔到我愛嘅人

古埃及文化好正

你就係要飲多d

食嘢柯屎要用廁紙
食少啲 柯少啲

要乜有乜

曾經愛過
重要過愛好撚耐

好似係

到時候你會唔記得的 只有仲生存緊嘅人會記得你

都冇得飲

U dun love me la

小學已經想死了

可以一齊沖涼 身份地位會高d的

我死咗咁我d屋企人朋友點算

....

老師：對住你地我都想死啊

遲啲同你探討呢個問題

點先可以fun d呢

冇點算 大家都預咗會有離開嘅一日
無論係通過死亡定係簡單如搬出去

典解冇水?

所以我又有過另一個想法
就係即刻死 等唔洗掛住自己愛嘅人
雖然這樣好自私

訓覺

在料仔面前心事要變蠢了

呢d話題好沉重

幼稚園已經成日諗點解媽媽唔問過我就生我出嚟 有冇諗過我唔想出世

小學啲老師好閪成日鬧人

支持的

得水喉水

真好想去睇佢地啲古蹟
佢地嘅文物真係好撚癲
次次接觸到都好震撼
所有關古埃及文化嘅戲都好鐘意睇

咁又係..樽裝水都搶埋
買兩罐5L番去邊練邊飲啦

自己bo lor

魚：我是甚麼

所以要珍惜眼前人

最慘係我媽同我講佢本身唔想生
我係意外嚟

之前係裝水入膠樽練的
咁我不如飲其他

冇水煲

係
以前想去開羅博物館

yes
我會珍惜你的
但唔會停止串你的

都真...
唔訓會唔識做mock

我會繼續努力的！

兩個都慘

大英博物館
梵蒂岡博物館
每個行3日 睇到你呢世都唔想再睇

鍾意旁聽

係咪都唔識做...

互相折磨

所以我都係快啲獨立算

唔知點解覺得埃及文明有d恐怖
鐘意以色列同中國

老師幾時教書

唔可以比你恰咁多的

點解會同細路講呢d嘢

其實講嚟有咩意思

而家只係俾我用嚟證明佢唔點愛我

係吖
兩公婆老咗死先嗰個一定會開心啲

最記得小六個班主任老點我去間band3

埃及文化好豐富

其實所有文化都鍾意了
很貪心

其他有糖嘛

我們都只是意外

細細電煲好平姐 平時又可以煮野食

大英博物館

所以愛對方係咪應該想對方死先

想去Stonehenge

好想去

小六班主任同我講我唔適合而家呢間學校

佢又冇講錯

其他人更吸引

冇位擺

歷史是很重要的

扑嘢唔帶套

聽過真係會

呢世人去到大英博物館我就無憾了

想去 然而茅錢

你起碼入到

早知我都做ying wa girls

假

小學老師累人累物

所以咪有好多人殺咗自己d有病嘅親人
怕自己死咗之後佢會痛苦

唔想要我就唔好生我啦...

二分一都撞錯

要反抗了

on9

入到又如何
唔啱就係唔啱...

我都有咁諗

好多兇殺案都係咁

有個名都好

邊個照顧佢地

原來alli既人設是咁的 加深了解了

Iphone好好用

生存得好辛苦

姐係點

cant live up to the name

大過紙巾桶細細喳

支持你po自己條撚

我老竇真係好憎我嗰隻
生我出嚟就預咗要養㗎啦

佢地好垃圾

以後一齊住好唔好

Prestigesocial network

我嘅人設係點

Gay台即係乜台呀?

On9先jb

但係我冇咁嘅能力
要扮的 好辛苦

我鳩up的

早知入ywgs

中國有一時時啦
有時真係好正 但係嗰啲幾千年嘅封建思想我又係頂唔撚信

覺得我地風格會好唔同

會ban

最鍾意睇人條撚

咁你就可以做我師姐了

同願仔都係鍾意輕飄飄類別既野
不過唔同範疇

imgur

搵個未見過其他人既女仔

最正就係研究封建
點解中國人可以劣質到21世紀都咁封建

明了

我呢我呢

到宜家都唔明點解中國咁撚鐘意統一
同埋共匪係徹頭徹尾嘅仆街

我勁亂的

完全唔知你up乜

多數勁先自己一個升

成績唔夠好

中國大一統思想係近代史先有

我人設係咩

點會
我嗰陣有8條友升 不過全部都唔熟

秦朝都有啦

你人設係charm

然後料仔繼續覆公仔心事就唔知點算了

我都好亂
你都見識過我個櫃啦

要暗戀你了

U87

Luv but angry

因為扭曲咗儒家思想
再加埋講嘢永遠兜圈

可以做sp 得閑打場友誼波

我符碌

唔同的
依家覺得秦朝大一統係因為近代史為左灌輸統一嘅概念
先講到秦朝嘅統一咁偉大

你一定冇見過我張枱

冇的

係命嚟

最討厭儒家思想
孔子係個垃圾

純粹分久必合合久必分

命運在你手

唔係 係真廢

中國人就係要不斷侵略 令人屈服同祟拜佢

唔好覆

攬埋一齊就唔係了

明就好了

唔識你的

所有皇權國家都係咁

歪

我講外星話

我很聰明的

又被嫌棄

冇我份

live jau dun angry la

其實唔係
中國歷史上係最唔向外擴張嘅國家
中國最出名係打自己人

你係咪跨區嗰啲嚟的

可唔可以再解釋
我想知係點

其實佢冇咁垃圾
係當權者扭曲得好緊要

想衝過黎攬住你的

又打金邊又打朝鮮喎
雖然中國不嬲都鐘意打內戰

咁唔關事啦

孔子當時思想就係為咗幫統治者的

我覺得佢有好有壞啦

唔貴的 買個啦 慳番d

幾點起身

屌家思想就是最好的

個心會好過d的

冇位擺的

我都想有得跨區

有期鐘意法家 韓非子

看得懂我的人特別吸引

法家係最適合現代社會

幹 講到頭痛

要再聰明d

panadol

因為昨晚麼

食完個胃會痛埋一份的

好近老母覺得遠加懶得跨區

再食胃藥

我是商學院 你地是文學院
你地相對輕過我

終於知道你男定女了

我明 但係好難解釋

次次都想攬住的但明明我大你咁多
但係就想撒嬌
面對雲仔都是咁的

玄

你解釋可能好d喎

對...一下已經足夠了

咁快d訓

好似係 我都係真光的

圖？

中

中左招

no

即係鐘意啲虛無啲嘅嘢 冇咁實質嘅
意識形態啲嘅嘢？ 唔知咁講啱唔啱

純粹講咗我嘅感覺出嚟

好精神

以後我唔明就你負責翻譯啦

扑你兩嘢

明明我講嘢你都唔明

仲精神

我地係咪嚇走晒啲人

又講耶穌又講死人又講歷史
鬼有人入嚟

歸位。

仆街
講得興奮得制

比你更了解我的理解能力

你仲係度

頹

你都冇點理解

朝早食唔食到早餐

好耐冇傾過呢啲好正我地仲可以講吓以色列

比你發現左
懶得諗野

哈囉

個腦會退化的

料料

其實我唔熟的
以色列主要係聖經睇返黎

幾點

大概係咁既意思啦
一碟餸 有人鍾意視覺靚 有人鍾意味覺
佢地就係嗅覺

視覺味覺要多d同碟餸有直接交流
嗅覺少d直接交流都可以享受到

大快活見

咁等你完咗先
我都唔熟

食到的

用個更加複雜嘅比喻解釋一個複雜嘅比喻

9c

條數越計越難

仲唔瞓

九點幾起身

你點知

唔會好awk咩

我想了

希望

就訓

而家瞓就得

淡了

要較鬧鐘叫你起身了

前日先食完嘢

鬼有人理你

我最少要瞓6個鐘的

攞定位等你
估應該係大快活啦 上次下午茶完 咁個大快活都應該近近地的 食早餐實揀番佢 又有保證

記憶力max